{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046604",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 고성2119펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 予約人数に追加人数がいる場合、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンション以外はペット同伴の場合、入室を拒否されることもあり、未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために遵守していただく必要があります。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任がお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で火をつけて魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人が用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 退室前には退室点検を受けなければならず、飲食物と一般ゴミは分別袋に分類しなければならず、リサイクル品は野外分別箱に入れなければなりません。 ペンション内の駐車場で発生した事故に対しては責任を負いませんし、客室と個人用品に関しても紛失および事故に対する責任を負いません。 バーベキュー場のご利用は夕方6時までに予約及び現地決済をお願いします。2人基準で1万ウォンです。 バーベキュー テーブル、グリル、炭、手袋、トングなどが提供されます。 一軒家の客室にはペットの愛犬遊び場がオープンしました。 駐車も可能で、周辺の観光地としては城山日出峰とサングムブリ、ソプジコジなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合は宿泊できますか？",
            "answer": "ペンション以外はペット同伴の場合、宿泊を拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、責任がお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何かを焼いても良いですか？",
            "answer": "客室内で火をつけて魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人が用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "退室前に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室前には退室点検を受けなければならず、飲食物と一般ゴミは分別袋に分類しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場で起こった事故に対して責任はありますか？",
            "answer": "ペンション内の駐車場で発生した事故に対しては責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場のご利用は夕方6時までに予約及び現地決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で提供されるものは何ですか？",
            "answer": "バーベキュー テーブル、グリル、炭、手袋、トングなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの愛犬遊び場はありますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはペットの愛犬遊び場がオープンしました。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては城山日出峰とサングムブリ、ソプジコジなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 571
    }
}